香港邊到可以將d澳元硬幣唱做澳紙？

銀行唔收又唔想一大袋攞翻去澳洲